油塘詭異墮樓過程曝光，天網恢恢疏而不漏，很明顯是謀殺

潘東凱為香港作家及時事評論員。他早年畢業於香港中文大學新亞書院，瑞士洛桑管理學院工商管理學碩士；於投資銀行界擁有超過 20 年工作經驗。曾於香港上海滙豐銀行，加拿大帝國商業銀行、美國銀行及瑞銀等國際金融機構任職。先後在倫敦、北美、東京及香港等資本市場任職管理階層。2008至2011年間曾擔任香港上市公司蒙古能源之企業發展及投資者關係總監及董事總經理，近年則主要為私募基金及直接投資客戶擔任顧問。潘氏曾於信報及主要投資刊物撰寫專欄，對國際政治、經濟及金融作宏觀分析，亦是業餘歷史及軍事研究者。

訪問要點如下：
一、油塘墮樓過程曝光 天網恢恢疏而不漏
二、墮樓過程詭異 很明顯是謀殺
三、警察異常反應的原因
四、毋須介意Facebook刪除影片
五、非正常死亡大增的原因剖析
六、周梓樂之死 警察嫌疑最大

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

咁快就唔記得左？

推返上去

推

其實問題係大家知，都無奈
某程度香港人已經接受左，中國式管治係咁

黑警生癌綠帽死全家

推香港人咁快唔記得

推呀，難得有片正式被自殺

psuhhhhhh

推啦，人命黎架

講真
喺連登推根本唔知做到咩
幾個月嚟成幾十幾百單
有冇一單係因為連登而搵到證據
連登推究竟有撚用

push
又同啲新聞唔知做乜唔見哂

你班l撚様深夜洗走佢唔緊要
我聽朝再ppush上嚟

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

黑警殺人

你叫佢再做成個過程拍埋片先啦
一張相

近鏡睇多次